頭先見識到靚仔同醜男待遇有乜唔同

是咁的
我係肥柒矮毒窮醜
似陳同佳，163
咁頭先去餐廳食野
坐低
叫左幾聲唔該都無人理
之後大聲d先有人理
同樓面講，要餐蛋麪
佢就好串咁講：飲乜呀？講埋啦，一次過，唔好要我寫兩轉
我就話：唔飲喇，反正你咁忙
食完比錢，多謝都無聲

之後見到有個勁靚仔
成個吳彥祖既男人去食
個樓面又講晒請坐，又點頭蝦腰，又介紹有乜食

佢以為你係殺人犯 冇打鳩你算好彩喇

靚仔死全家

佢而家係無罪人

我有見過研究話外貌好嘅人會俾人第一印象感覺有錢，有成就，有家教。。。
的確會影響人對你嘅態度，至少一開始

公司有個窮閪冇樓冇車白淨小鮮肉
D女同事都係係咁衝過去
日日都一男三女食lunch

現實係咁

D女同事 靚唔靚先??

如果好似之前 跳舞群組咁
幾個阿嬸圍住一個靚仔 又摸又攬.........真係慘過死

其實肥柒矮毒窮醜都冇問題

利申 我都有以上經歷

其實我覺得係
靚仔暗示咗社會地位高過你
例如暗示識人多(鬧餐廳服務差有影響力）

所以佢狗眼係因為社會地位差別
唔係直接因為佢係靚仔

如果係侍應係女仔嘅話
上面段嘢比重減半

鮮你老母臭化閪 要買新鮮凍肉去街市啦屌

一個三十頭樣OK人妻
另外兩個廿尾三十左右唔靚

今日lunch嗰位人妻先成個頭伸到近一近小鮮肉塊面睇佢部手機，如果我識得佢老公嘅話真係想話比佢老公知

靚女同醜女咪一樣待遇唔同，D男人話人前又有冇諗下自己

Btw 會唔會唔關醜事，而係你真係太似陳同佳